加泰集會事件，關於solomon表態

4個月運動以來，
點解港府一直解決唔到？
歸究於無大台同網民自發性遊行/集會
根本無機會去俾政府搵人談判
每一個人既共識都係
「五大訴求，缺一不可」
而家solomon講咗幾句
就個個話去加泰集會會搞死場民主運動
係唔係代表承認solomon、美國係大台
第時可以交俾solomon、美國去同港府談判？
到時又係唔係真係「五大訴求、缺一不可」？
你地自己諗清楚啦...

唔去 賭唔過

佢出聲前，已經大把人反對啦，唔好講到突然反對咁

佢講道理比人參考啫
大台=有能力發動/代表大群群眾
By definition除非佢call一個遊行有一班人動員出黎，否則佢唔叫大台

去唔去個人自由，
只係希望大家既心態係點都好
記住要不割席，
唔好咁容易受人一言一語影響

唔關solomon事呀屌

［可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

睇睇comment #731
我覺得你可以唔去個集會
但唔好諗住騎劫個集會
或者屌呢個主辦人
咁同黑警/港府揀人黎批不反對通知書有咩分別
講咗咁耐都係不割席不分化
兄弟爬山各自努力
一班人既意見
係唔係又等於成個民主運動既人既意見？
明眼人唔會唔明呢個道理掛？

去之前，熟讀左西班牙內戰先
加泰代表乜野
佛朗哥極權代表咩野
你會選擇到去唔去

推

人地舉共慘旗已經唔使撐